帶長焦鏡影清楚啲差佬個樣

唔使一定要佢哋郁手時先影，影樣+冧把

不停去社交平台數臭哩班人，今次主要係數量同清楚，構圖唔重要。

一味鳩行有用既話雨革一早成功左啦
個政府肯聽反對聲音既話就唔會搞成咁啦

你比人雞姦果陣係咪用遊行去反抗呀

12/6 立法會現場警員照片

攝影交流：我用6d2 + 70-200 影既
我覺得影得幾好睇